係時候向外國政府講香港做狗既永久不可入境外國

黑狗唔可以去歐洲，NA

一早講撚左, 白宮聯署埋, 無人理